鄧炳強上任第一天，就改香港警隊的服務宗旨，刪除Care等字眼

PK Tang （鄧炳強）上任第一天，改香港警隊的服務宗旨，刪除「Care」等字眼：

由「Serve with Pride and Care」改為
「with Honour, Duty and Loyalty 」

冇咗Pride又冇咗Care！

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

是撚但啦
平時真係會care市民咩

睇個口號就知正式轉做黨衛軍

話有而家都無人信啦
直接話俾大家知佢地而家要做狗都好，好過開記者會講大話

軍隊？

Loyal to CCP

依家根本就軍隊口號黎

係

以後大把市民唔會同你哋合作啦
有案自己慢慢查啦

毅

班狗平時為左唔落簿做盡咁多閪事
不嬲都唔care市民架啦

毅進仔都唔識英文改都冇撚用

似，納粹都係咁上下

直接開門見山咁同你講做中共隻狗囉

即係要聽撚晒懵丙強話

你覺得佢地會查案

誠實good dog

講到平時有care 咁

Goodest

係喎我都唔記得咗 香港破案率100%添
0%=100%

納粹德國黨衛軍誓詞：

我向你，阿道夫·希特勒，德意志國的元首和總理忠誠而勇敢地宣誓，我至死絕對忠於你，以及你為我指定的上級。願上帝幫助我！

港版的又忠又勇，中晒！

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

德國有SS
香港有PF

你地而家有人好唔忠誠咩？

想知皇家警察年代係咩？

誠實小狗

同感

PK

果然係狗 怪唔得係咁講duty and loyalty

繼續忠心地奶你主人個臭閪啦mon po狗

是鳩但，佢地都唔再Care形象

推

乜佢地有loyalty

黨衛隊

緊係有，對中共

For honours! My lord

軍隊唔講duty and loyalty講咩

只捉政治犯
所以係唔需要有證據

軍隊先會講honour, duty同loyalty
同埋 狗都會

搵人質問下佢loyal to邊個？ 香港市民定香港政府？

你整定21-30逐日出啦
冇人會理你

正宗who fucking cares

Push

做隻忠心犬............中共先派狗糧比你食.....大陸狗都不如既香港警犬.........

但係啲前線成班癲狗咁 啲白衫都㩒佢地唔住

為黨忠誠
勇"毅"進仔

呢d宗旨及服務承諾點可以因換人而改變，兒戲d噃！咁樣，下個新官上任又要改囉！

一樣都冇

佢serve既係極權 唔係香港人民

本身就冇 改唔改都係一樣

進

We pride and dont care

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

好撚on9

以為自己正義美軍？
Isis不如既甴種軍咋

對黨既忠誠

👌

無可疑，close file

正pk

即刻delete 曬d cctv

Honor, duty & loyalty
中共走狗

中共走狗，香港毒瘤

直接叫Serving PRC算啦搞咁多做乜撚

是但啦
毅進仔不嬲都睇唔明

改吳改,本質ㄧ樣,垃圾

Duty, Honor, Country

唔洗睇口號，睇呢幾日已經知道，佢堅係做得出隨便開槍，用車撞人，大包圍唔理咩人全部捉灑佢

狗吠我唔理啦

完全係不問道德，只顧任務既洗腦口號黎

Duty and loyalty to China Communist Party

點解你班傻閪成日會坽中共嚟比喻納粹黨，覺得自己好撚醒？
佢地雖然做咗好多有爭議性嘅事但真係為自己國家捍衛優秀民族血統而戰，一班就全部家屬喺外國純粹拎完着數就走人

服務香港 > 聽命中央

Serve with honor & loyalty... to the CCP

每次換1哥也會改嗎？

亦都好重黑社會feel

忠誠勇毅
心繫社團

即係話你知死心啦！我地係唔會放放香港人！

"serving hong kong" , 係"我愛中國" O既變異字
大陸一句 "我為國家殺人都得"
黑警都係一句 "我serve hong kong 殺人都得"

龍咁威特種警衛，威猛我真勇毅

好撚大分別 之前嗰句嘅對象係任何人

而家淨係Hong Kong 啫係港共

真係who fkin cares

心繫”黑”社會
我知佢打漏咗隻字

唔好意思 借個位宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

請試用一個形容詞描述狗的特性

黑社會治港

服務社會主義

鄉黑feel 120%

呢隊狗一定要全殲

Sad but true
They don’t have any Pride and Care
Only Honour, Duty and Loyalty to the Communists

做政府隻忠心狗
唔係服務市民

改做「後果自負」算啦

忠誠的狗

林大總統個 Loyality 去咗邊

收皮啦 之前嗰宗旨咪都係垃圾黎

軍隊已成形

Serve with duty其實都唔知咩撚野英文黎
你做咩工作都好都係有duty架啦,使撚with咩
唔係additional既野嚟
都唔知係咪想用dignity但英文差唔識字～~~~

除咗政治犯仲撚會查案。

是但啦
不嬲講一套做一套

自動腦補左個黑字

是撚旦啦,
從來無服務過
報案又叫你銷案啦
查唔到架啦
相信好撚多人試過

是但啦 不過佢而家係直接通知你
班癲狗軍當你香港人唔係人 care你老味

換個方式講唔係服務你班蟻民

人哋自認係條忠心嘅狗有乜問題

At least he’s honest

不對他人懷惡意

充滿惡意啦而家

是但啦，唔通寫愛與和平佢又真係會做咩

都有名你叫啦 pk tang

改做"聽黨指揮"咪仲好

听党指挥

反正以後都唔會原諒黑警

你都on9除咗犯罪同恐怖襲襲做過咩

心繫社會主意

完美演繹咩叫新官上任三把火

是旦啦，爛仔組織，鍾意反清復明又好，清明重陽又好，我決定放棄呢三代popo！

不如改做"鄧炳強千歲 共產黨萬歲"算啦

有咩動物係最忠心盡責